以共之矛，攻共之盾！

· 世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。 —— 毛佳句

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好。 —— 毛佳句

· 人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒 —— 毛澤東語錄

· 革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

我同我屋企講，佢地即刻收皮！大家參考下！

支持毛澤東，支持毛語錄

遊行集會讀毛語錄